{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 백희게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 基準人数の料金であり、追加人数は追加料金があります。 追加人数のリクエストの際には、管理者にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットは同伴入室が不可能であり、付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがあります。 予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、客室禁煙、カフェ、家族が利用するのに良いペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "料金は何人まで含まれますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、追加人数は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストの際には、管理者にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室が不可能であり、付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できず、ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、客室禁煙、カフェ、家族が利用するのに良いペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 374
    }
}